Documento gerado sob autenticação Nº DQC.637.552.10K, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             6899                  de  31/07/2019
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Conceder pensão, a partir de 19 de junho de 2019, a BEATRIZ LUIZA DA SILVA DELLA MÉA, nos
termos dos artigos 215 e 217, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o artigo
40 da Constituição Federal de 1988, alterado pela Emenda Constitucional 41 de 2003, regulamentado pela Lei
nº  10.887/2004,  artigo  2º,  I,  em  decorrência  do  falecimento  de  PAULO  ROGERIO  RIBAS  DELLA  MEA,
matrícula SIAPE n° 0354830, aposentado no cargo de Professor do Magistério Superior do quadro de pessoal
desta Universidade. Processo n.º 23078.516123/2019-88.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
